ptgf同雞有咩分別

睇唔透

問黎做咩，想叫？

full time同part time嘅分別

其實無分別
收錢提供服務
金錢交易

但班垃圾揀客PTGF 會自命清高 覺得自己唔係雞
其實根本係 吊高嚟賣的高級雞

有人話有分別？

連燈仔同高燈仔既分別

清遠走地雞 同 冰鮮雞 嘅分別

全等於

雞=淨扑
Ptgf=唔止扑
PTGF>=雞

貴D同冇咁貴

ptgf有初戀的感覺

腦退化症 同 老人痴呆 的分別

係貴好撚多

ptgf同援交有咩分别

一個要認

一個唔洗認

中文同英文無分別？有冇讀過幼椎園？

約個ptgf出街 一巴煎落去 問條臭雞 你同雞有咩分別